打麻雀同玩啤牌你地會揀邊個

打麻雀👍🏻
玩啤牌👎🏻

麻雀係打咩牌先?
啤牌係德州定鋤D先?